［非故］頭先㩒㩒下電話差啲變蜘蛛俠

是咁的 呢件事發生係五分鐘之前
咁阿甲我呢就係澳洲讀緊書
澳洲細細粒甲由都可以成隻牛龜咁大隻都見怪不怪
但係蜘蛛呢 恐怖就算身為連登仔嘅我 我最驚嘅生物之一（？）
話就都準備瞓教架啦 熄晒燈 諗住係張床㩒多陣電話就瞓架啦
覆覆下女神 唔知點解feel到好似有條頭髮跌左落塊面
咁大家肯定有同感嘅就係 有條頭髮係塊面到係超唔舒服嘅事
你反射反應唔理係乜你都會拎開佢架啦
點知想拎走條「頭髮」果陣 我揸落去果下個手感
嗯？ 點解唔係一條嘅？而係好大嘅一粒
之後太黑睇唔到 用電話照下啦
以下係我嘅反應
> > > > >

屌你老母 蜘蛛
但係呢 我竟然冇嗌到出黎 我直接起身 好冷靜咁拎起旁邊嘅廁紙
將佢放係張紙巾到
佢反反肚 同佢好似有眼神交流咁
我
佢
一下噗吱一聲就送左佢上路
我掉左張紙巾落垃圾桶 頭也不回
呢一刻 我覺得喂屌你老母 隻手指公痛痛地咁嘅

What I became

聽講十連又會有人衝入黎阻止我

1

2

3

4

斷鳩樓主屌你老母
負評我比嘅
成撚日懶好笑

1

哦 係咩 收嗲啦

Ching屌得好

咁變咗spiderman未
變咗先post上嚟啦

5

咪話差啲囉

多謝某巴打正評比我呢個乞衣呀

屌你老母留名

多謝你呀屌你老母
聽日一定會更加開心啫 你話係咪呀

係呀係呀我屌你老母